#Ejercicio 3
----
**a. Cantidad y nombre de los branches:** 

* master
* remotes/origin/HEAD -> origin/master
* remotes/origin/master
* remotes/origin/megaramita1
* remotes/origin/ramita1
*  remotes/origin/ramita2

**b. Cantidad y nombre de las etiquetas:**

*  asdasdaf-tag
*  final-final-ahora-si
*  super-release
*  tag1
*  todas-las-tags-al-mismo-commit

**c. Nombre, mensaje y código hash de los últimos 3 commits:**

Author: 18916791-1 <michael.fernandez.o@mail.pucv.cl>
Date:   Tue Aug 8 12:41:29 2017 -0400

    Hola!

commit c09f7571047220ac37b431184f818316b1d60785
Merge: 95a55b1 68bbe51
Author: Jose Toro <jose.toro.p@mail.pucv.cl>
Date:   Tue Aug 8 11:24:49 2017 -0400

    Merge branch 'master' of https://bitbucket.org/ifigueroap-pucv/asdasdaf-repo

commit 68bbe518dfb472c0107d7789fab044a25773f0c6
Author: Benjamin Cruz <benja.cruz3@gmail.com>
Date:   Tue Aug 8 03:08:32 2017 -0400

    Añadido datos.md

commit e990f121f27d92f682315cf09aba67624425d9f1
Author: Benjamin Cruz <benja.cruz3@gmail.com>
Date:   Tue Aug 8 02:58:23 2017 -0400
:


